被指邊開會邊揸車 郭偉强未有否認 稱已盡快找位置停車

立法會昨日通過議案，多個事務委員會、法案委員會可以視像方式舉行會議。立法會房屋事務委員會今（14 日）首次以 zoom 開會，多名議員疑似身處車內，其中工聯會郭偉強的畫面更多次出現安全帶、吊飾等，並出現光暗變化，疑是邊駕駛車輛邊使用電子器材 zoom，有違規之嫌。郭偉強其後在 facebook 回應事件未有否認揸車，僅稱「大家放心，已盡快在適當位置停車繼續會議」。

郭偉強又稱，「天氣寒冷，車上暖氣是我的避寒中心。左撲右撲都是為社區服務，肖馬自然馬不停蹄？大家都要注意路上安全呀！」

點解死唔去

Sls

因為佢專心揸車

藍屍打人都唔咬，呢d唔會理啦

Tesla?

藍絲殺人都無事
揸車用電話開會係雞毛鴨蒜嘅事

扮斷線咪得，搞咁多野做乜鳩

打慢必都不提證供起訴啦
犯法又點喎

一路車震一路開會都得啦

只要後台夠厚，法律都係廢㗎。